每當變幻時係咪楊千嬅同eason 演技發揮得最好嘅戲?

好正呀呢套戲
佢兩個真係好襯